俱乐部不断向他父亲几乎不断的加薪要求让步。 梅西让巴塞罗那成为历史上最成功的足球队之一。 现在他可能会摧毁它|西蒙·库珀| 2021年8月11日|时间 
 我把水开得比平时更冷，因为这几乎麻痹了持续不断的瘙痒感，即使只是短暂的。 我的10个最佳探险后淋浴|听到| 2021年7月26日|户外在线 
 多位长期忠实的Tumblr用户向TechCrunch透露，他们提到了2020年底的一起事件，当时人们的博客被垃圾邮件机器人攻击，不断发布雷朋夏季促销广告。 粉丝天堂的麻烦:Tumblr用户猛烈抨击其测试版订阅功能|，Amanda Silberling, 2021年7月22日| 
 如果你计划使用便携式发电机为一个活动，确保电机不会淹没了持续不断的隆隆声。 最好的燃气发生器:用这些可靠的选择来抵御风暴，用于家庭和户外使用Irena Collaku, 2021年7月21日 
 由于持续的暴雨把窗户关得严严实实，通风不畅。 被锁在自由之地:第一部分|Yariel Valdés González | 2021年7月7日|华盛顿刀锋 
 尽管如此，老实说，考虑到《快乐》在过去的一年里不断受到欢迎，它本应稳获年度最佳唱片奖。 格莱美奖十大冷门与惊喜:梅根·特蕾娜，麦莉·塞勒斯等人2014年12月5日凯文·法伦| 
 他的纽约口音穿透了嘈杂的人声。 漫画书的圣杯藏在纽约动漫展的平原|Sujay Kumar | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 在艺术界，只要有艺术明星引起媒体的注意，就会有铺天盖地的媒体报道。 涂鸦艺术家转向班克西:艺术仇恨的兴起|安东尼·哈登-客| 2014年8月6日|每日野兽 
 你对没完没了的关于打赌的问题的回答没有一个让人觉得你很傻。 查宁·塔图姆和乔纳·希尔在《龙虎龙虎22》中的“鸡鸡之吻”，以及朱莉·安德鲁斯的胸部|凯文·法伦| 2014年6月10日|每日野兽 
 有时，人们会厌倦没完没了的有线电视新闻评论员; 同样的人说着同样的话题。 素食脱衣舞女让一切都出去|Kelly Williams Brown | 2014年3月29日|DAILY BEAST 
 整整一天，叛军的主要据点是雷克莱托修道院。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 当地人不断地吹响军号，更增添了骚动，成千上万的中国人涌进了中国领事馆。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 十五只这种长角的怪物不停地哞哞叫着。 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 他滔滔不绝; 我显然不愿说话，他似乎一点也不感到不安。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 这对巴德的影响很不愉快，就像一群断奶的小牛的不间断的嚎叫一样。 幽居病| B。 m·鲍尔